一人一個好討厭人做嘅行為

我先
吹口哨
最撚憎人喺我做緊野，聽緊歌嘅時候吹口哨，我會即刻燥底
真係好撚煩

Un腳
人搖福薄

行路打橫行阻撚住哂
食野japjap聲
細路鳩叫老母唔理
地鐵推人落車

火車頭
過多幾年，有公安在場我會舉報佢地係港獨份子

如果有人推我落車我一定拉埋佢一齊落

食煙

真心試過？

公眾地方剪甲
正一陷家剷

咳唔識得遮住個口

明知病唔識戴口罩

低等人種

冇病果d臭mk反而好鐘意帶口罩

兜口兜面撞埋黎sorry都冇聲

廢老月台搶住打尖上車，好黑人憎。

食野唔合埋口咬
啲咀嚼聲

奶手指用口水揭書/紙/銀紙

搭lift爭住入先又要企門口唔肯行入去

搭扶手電梯唔識左行右企

踎

唔比我搞
話metoo

行行下急停睇手機
地鐵火車唔比人落車